覺唔覺渣車行西隧，特別有優越感？

$70 呢個價位
真係並非人人畀得起
有能力用錢買時間，知我咩料啦
亦唔洗同人迫餐死，唔洗排隊塞20分鐘
真係 Royal 級既享受

屌闊過西隧既閪，特別有優越感？

食家

坐開直昇機

巴士行西隧貴好多wo
揸巴士行西隧係咪屌打左巴打你

你咁樣同入v power都要開po打飛機果位巴打有乜分別

揸日本車
唔覺

無乜特別，趕時間咪行，唔趕咪碌紅隧
利：俾80蚊既van佬

加到$75了

一餐飯都唔止70
點會唔係人人比得起
特別養架車既人

日日揸
唔覺。

十三少太誇張啦 ...

我去灣仔，行乜L野西隧啊，arm路咪行lor, 優越感，

坐九巴西隧特快
十幾蚊就有私家車既速度，仲有優越感

Why not識人住錦繡但照喺何文田番學。有冇私家車我都覺得冇問題

I am sorry回錯po，自隊十打膠

就好似明知屯公塞車都要中個頭埋去
有大欖唔行

三皮仔 人上人

除非凌晨
行西隧果時前後左右都有車架啦
佢地咪又係咁行
有乜好優越

唔通你行緊西隧去搵紅隧車黎比

royal級應該要識人先行得，有錢都未必得

你唔會渣到依個級數，要專登行先有

咁小事就有優越感。。。

西隧巴士抵d
一樣$9.8